突發！！！元朗輕鐵已被拆！！！！！

成條軌拆左!?

大家要一鼓作氣

點做到架

辛苦晒

點做到

How?

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

痴撚線之外真係唔知可以講咩
手足好波

嘩

地下d釘

係咪用牛拉

去鄉事委員會搞啲benz寶馬啦
搞呢啲意義不大

屈撚到

好撚勁

路軌冇電？

犀利！

好波

乜都識

靜靜地贏唔得既

架空電纜拎電

冇 鐵一舊

好似有刀手，手足小心

影清潔D, 右手面入少少先係路軌

有既話日日好撚多人電死左
有架空電纜架輕鐵

香港人好撚勁

點解咁架

哇

團結就是力量

cls

嘩咁狠的野你都諗到

Well done

黨鐵野，橫掂成日都唔開，拆哂佢啦

屈G

成個車場著火點算

點起先得

直接鑽爛條馬路吧

一齊 69 好嗎?

真心咩P圖定真拆左

點拆

拆到咁

大西北無輕鐵斷左一邊腳咁

請受小弟一拜

真·大馬路

熱狗！

相信之後屯元天都會出現拆路軌

受小弟一拜.....聽日大西北唔駛搭

CLS

咪屈

偶像！

我真係好憎條軌 成日着拖鞋行過隻腳會kick一kick
多謝手足

咁先係三罷
屯元天都靠哂輕鐵

有無教學，點樣拆果隻耳，有風炮？

用牛拉都要有軌㗎

好勁

咁個個旨意巴士，馬路

唔係呀嘛...........咁易架，成條沙中線比你拆哂都得啦，傻架咩..

屯門手足

唔好 仔女無辜

岩岩經過元廣個邊 無上到去大棠個邊
個邊原來有手足係度

好多磁力王
單手拆軌

收皮啦, 唔比港豬番工好撚大意義

輕鐵當學習，日後拆撚埋重鐵

前綫。請受我一拜

痴撚線

趁個勢頭好，軍心盛，燒撚埋鄉黑！香港人！報仇！721！！！

終於變返大馬路

係唔係間小食店? 衰咩?

點解唔拆黨下鐵先

不過係站頭拆 效果好似差小小
唔係想做咩軍師

大西北D人成日話拆輕鐵
終於拆咗

點解可以架？

嘩屌 拆到差啲認唔撚到

屌你老母好撚勁

勁撚到

隔離post講緊200隻刀手元朗落緊大鋪
麻煩見到燒車滅殺曱甴

太強

入到去先得, 不過西鐵有幾個位有樓梯上高架橋, 大家千萬唔好咁做

唔好拆埋地鐵啊

拆埋西鐵就完美

如果係真
其實仲有咩難到香港人

睇來黨鐵版圖痿縮指日可待

但我都仲係懷疑緊我睇左Ｄ咩？

推翻中共

有冇教學?

鄉黑清算

勁啊

中共出嚟正面迎戰先算
坦克車都幫佢拆埋

想搶首都餅？

明唔明輕鐵點運作
站唔站頭都唔大分別
重點係一區中其中一段收皮已經成區行唔到
唔係西鐵咁個個站都可以倒車走
元朗段其中一段收皮就已經直接唔洗行
要用洪天路緊急月台
屯天都去唔到元朗

你話天水圍站 天逸站同兆康站都爆埋既話

求教學 x 2

點做到
Cls

你點拆的

幾時到高鐵?

推

依個難好多

屯元天 全部被罷工

好型呀

多謝手足

d路軌無哂好似割完包皮縫完針咁

屌你

元朗輕鐵都唔係好重要
屯門對輕鐵需求係大好多

來往屯元天區內番工都係D廢老, 藍絲多

拆晒大西北please

咪幫佢地罷囉

回復1988年前嘅狀態

拆完條軌去左邊 運埋走咁pro

爆啲有能力做調頭既站威力係真點核彈級
爆埋兆康/洪天路既
兆康到洪水橋既所有人
要癱瘓成個天水圍就唔可以剩爆天西
不過又千其唔好爆埋天逸 等天水圍搵個可以做吓總站既位都冇
諗到返唔到工都唔開心 咁多位屯元天手足千其唔好咁做呀

難度高又意義不大

手足

真！
本來正常香港人口
應該可以有山有水有郊外

宜家
大家以為方便左
其實
交通只為塞多２百萬人入來

老老實實，輕鐵真係阻住地球轉，轉做巴士就好得多

全日笑唔出，因為你呢句笑左

拎晒d 路軌攻打鄉黑
報仇機會到了

好似喺填平咗個坑。。。

東西鐵可行？

magic

等左咁多年 終於可以冇輕鐵 阻住曬

其實最緊要都係西鐵
行幾個輕鐵站唔會好耐

最左邊個條唔係路軌 中,右先係路軌黎

厲害！

地線黎，火線係架空。

好波 要大大力表揚

睇唔出有個站係到

難，因為圍住左。

好波 香港人真係好正

東鐵唔係起哂D石仔就可以拎起條路軌?

元朗手足 小心白衫人呀

天水圍個交匯位收皮就得返洪天路調頭， 兆康無埋就得返良景大興同碼頭三聖做來回。

拋多啲磚同垃圾入去

東西鐵

你要入到個範圍先得架，輕鐵大部份路段連欄都無。

精彩

條軌去咗邊

做得好
下次可以到港鐵同高鐵
總之就係要令所有運兵載具全部收皮

你點整的

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

香港人，革命！